大家記住be water,做咩都要有目的架

大家記住be water,做咩都要有目的架
守死物無意思, 若要守得有意思,就係當佢集中哂所有火力係一邊,其他地方趁機發展成長